Siri把聲好聽咗好多.

超正